大波妹colanda 俾人中出左！！！

Mk妹可能都唔知係邊條仔係爸爸

who?

條女相more

無人埋單?
唔知邊個經手?
段文字一D都唔開心咁

Who?

濕之娃有個肥主持次次都無料扮四條

咪又係雞

條女把口都幾。。

g

係咪要bam?

生個女出嚟繼續貢獻社會

抵撚死

生完又多個籍口做雞買奶粉

colanda 咁快收皮
仲諗住有件大波妹睇下

含撚相係第幾頁

香港想搵個正常女仔 有極大難道

正常靚女先難搵姐 有本錢有資格多引誘 梗係易魔化
暗瘡肥婆好多正常性格好 你肯唔肯要先

仲有無磨牙流出

想屌

咁咪仲大波

又做雞又陀仔不了

可能因姦成孕呢

衝呀

係幾正，個妝好成功遮掩到闊面骨既缺點

啲mk妹自己都搞唔掂 學人生仔 害死個仔啦

瘦到棚骨咁，好麻甩性格正常女仔樣
都算係正常女仔

條賓周一定好臭
含到反白眼

應該唔知邊個經手,同一時間可能比幾個中出過
唔知邊個認頭做老襯呢?
個BB一定要驗過DNA先得
當然,偷偷驗,唔好比個淫娃知

原來而家中出plan包埋生仔咁全面

佢唔係同性戀架咩

生嚟做乜 突然有一日個仔知道老母做雞好咩

母女丼

大肥婆plan 條女咁識玩
抵佢發啦

Thanks

關人撚事

同過佢一齊返show girl
佢把聲其實真係唔係咁尖
不過利申 覺得佢都有份介紹d女仔去d咩飯局嫁啦

佢地d女仔圍內成日有d咩齋食飯$1200/job既工，陪老闆食飯，有冇後續就唔知啦

唔怪得有左

如願已償，人個男人比粒精佢大肚

那個

肚
原來打錯字

條臭G知唔知爸爸係邊個呀

You ARE NOT the father!!

中出大肚婆收幾錢

條女表達能力有問題
完全睇唔撚明段字

一野收皮

呀，話唔定會有客仔鍾意孕婦play

正常女仔比人一早mark實 等放盤啦

好想屌。。。

條臭西係咪發明左單性繁殖？

做雞仲要唔用套中出，都唔知有無性病

應該有用，可能趁個客沖涼倒番d精入個西度

無人開新post嘅 咁快玩完啦？

嚴重懷疑原post樓主聽到條女已報左驚就怕到縮沙

大波長腳又白滑
又淫又串
好撚正呀

lm

雞就係雞，唔撚識做人

雞生雞

反正都已經大肚肚
之後都可以無套play 正啦

爸爸唔好唔要我

媽媽，邊個客先係我親生爸爸

生女係咪繼承老母衣缽

真人厚粉扁面豬閪

生女好呀
女承母業

呢個就算鳩數啦

蒙頭

呢啲女人淨係得塊閪得對波 提及嘅所有話題永遠得性，就連普普通通打段caption都詞不達意，好似無腦咁款

係
我發覺愈低教育既人出現呢個機會真係比一般人高

男人條賓周，咪令到你大肚，生左件野出嚟有排捱

Jerry ling影咁撚多女 有冇食過colanda
記得colanda插條尾入屎眼比jerry ling影

實搵到傻佬接盤

圖呢 ？

之前先有個po講佢做雞頭
後尾無人出(2) post

個肥婆成日話自己只係「比較大隻」
又話鬼佬唔覺佢肥 所以食洋腸丫麻

比咁多仔搞過，應該都係得鬼佬肯埋單

佢瘦過欣宜lor

因為美國果d肥人真係好肥 成架坦克車咁

係 Jerrling 到睇到 個大波妹 好撚正
cls 邊個黎

colanda 個樣都好大變化

原圖呢？

發夢見到佢喺尖東某夜總會做過坐枱

條豬西賣點得對波

你唔係真係咁摺呀嘛

經手人係邊位恩客

好羨慕jerryling
早知細個學影相啦

啲白色cover好似噴精

條友未 ps 前 d 相好撚豬啵

又想詐鳩個客一筆

近排連登仔好似放過左佢